\begin{song}[remember-chords]{title={Potepuh}, band={Andrej Šifrer}}

\begin{kitica}
C                         a \\
Kje sem rodil se res ne vem \\
     F                G \\
in tudi to ne kdaj, \\
     C                   a \\
a vendar zdi se mi tako, \\
      F                   G \\
da bil je mesec maj, \\
         C \\
toda vendar, \\
     a              F   \\
ostal sem, ostal sem \\
         G             C               a \\
in potepuh postal sem, postal sem, \\
       F              G \\
postal sem in potepuh postal sem.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Oče mi je mesec bil, \\
a mati kaj vem kdo, \\
sam v naravi sem živel, \\
bilo mi je lepo, \\
toda vendar, \\
ostal sem, ostal sem \\
in potepuh postal sem, postal sem, \\
postal sem in potepuh postal sem.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C     F         G \\
Ne, ne, ne, ne. \\
C         F          G \\
To pa več ne gre! \\
C                   a         \\
življenje si uredil bom \\
         F        F \\
in v miru bom živel.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sedaj povedal vam bom to, \\
kar se zgodilo je. \\
Za svoj denar  \\
kitaro kupil sem, \\
ne vem zakaj, \\
toda vendar, \\
ostal sem, ostal sem \\
in potepuh postal sem, postal sem, \\
postal sem in potepuh postal sem.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Hej, hej, hej, hej. \\
Kaj je bilo potlej? \\
Že spet postal sem potepuh \\
in se boril za svoj vsakdanji kruh.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Najrajši sem dekletom pel, \\
da ne bi se lagal, \\
a eno izmed njih, \\
najlepšo sem izbral.
\end{kitica}

\begin{kitica}
In jo ljubim, jo ljubim, jo ljubim \\
in vedno jo bom ljubil, jo ljubil, jo ljubil \\
in vedno jo bom ljubil. \\
I love you, J'taime, Mon amour, Ich liebe dich, \\
la lajla lala...
\end{kitica}

\end{song}
